夠啦唔好打啦,打死人啦

行得企得
幾時可以打關節?

神啊，求你敲碎他們口中的牙！耶和華啊，求你敲掉少壯獅子的大牙！
願他們消滅，如急流的水一般；他們瞅準射箭的時候，願箭頭彷彿砍斷。
願他們像蝸牛消化過去，又像婦人墜落未見天日的胎。
義人見仇敵遭報就歡喜，要在惡人的血中洗腳。
因此，人必說：義人誠然有善報；在地上果有施行判斷的神！

藍絲個腦同個人都係豆腐做

打咁耐乜事都冇

記者話係疑似休班狗

個fa...

諗下啲狗用鋼造嘅護膝護踭用力咁「睿」落啲
被捕手足啲骨到，就唔會想比啲藍絲可以四肢健全咁企返起身

有冇片

做咩對佢咁仁慈？